理大50人：戰到最後一刻

香港理工大學被港警重重包圍已有5日，陸續有示威者因逃跑失風被捕或走出校區自首。據外媒報導，21日仍有至少50名死硬示威者不願撤出，揚言戰到最後一刻。

每日郵報報導，這50人中包括一名手持弓箭、自稱「威廉」的15歲示威者。他表示「絕不放棄、從未放棄」，「將戰到最後一刻」，但也承認局勢「非常危險」，知道警察看到自己拿著弓箭，一定會用「某種子彈…也許是實彈」射擊。

一位勇武派示威者則認為，走出去投降「就像放棄戰鬥，同意港府港警所作所為」。他傾向「竭盡所能戰鬥，起碼不會有遺憾。就算被捕或身亡，也知道自己盡最大努力」。

不過，也有示威者指糧食飲水存量很低，但港警不讓他們離開，他們可能死在這裡，另外有些人想走、卻走不了，只能希望有人注意到他們在廣場擺出的SOS求救訊息。

外媒指出，現在理大已經幾近鬼城，被占據校舍遭到破壞、牆上有著塗鴉，還可見到遍地垃圾。精疲力盡的示威者分別睡在體育館地板、在校園遊蕩或準備汽油彈。

曾任財政司前司長曾俊華政治助理的羅永聰在廣播節目指出，理大情況「差得難以想像」，圖書館被消防用水淋了數天、幾如水池或湖，餐廳傳出異味，示威者出現腹瀉和發燒症狀。還說示威者自認沒做錯、沒有理由要自首，擔心可能要坐牢十年，感覺出去就是對不起其他同伴，直指沒有太多講理的空間。

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

點解要爆自己特徵咁傻 ?

不離不守 take care自己，拋番個波比對面

弓箭手仲拎弓箭做乜鳩
驚告唔入咩

50個人可以拖住2000警力，其實已經贏左

戰狼50

唔係戰

你地只係借廁所而入左大學
魔警就包圍你地走唔到

正式宣布理大手足已成condom

入面煲水唔得咩手足？

斯巴達!

唔好吹奏，勇武已少，50幾個，要幾多十萬人先出得50幾個勇武

智撚障，仲話自己揸弓箭

如果佢地可以成功挑戰今次試煉 佢地將會成為最團結最精銳既精兵

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

其實好多department 嘅pantry 係有kettle 同fast boiler
AG Core 4/fl ENGL department pantry 有 hydroboil water.... 水源係入轖, 水係熱水
但我估佢地想bottled distill water, 一定冇contamination

50個勇武好多喎

一千人走已經係民意

真係唔知講黎做乜

而家仲邊有2000

以前H core有餐廳 唔知拆左未

頂樓

屌你老母狗府

「不過，也有示威者指糧食飲水存量很低。」

有入去做野既同事話其實夠水夠糧

反而係成日擔驚受怕 訓得好差

屌...點樣先救到佢地

結局...

唔知點樣可以幫到你地不過好希望你地可以撐到最後

被困呀嘛 唔好再搞錯ok?

走左咁多人應該夠野食
同埋正常辦公室一定有大量蒸餾水存貨

辛苦你地

剛剛睇到幫手煮送果位

聯合報係藍營喉舌

加油手足

又贏

民族英雄

我真係唔知話佢傻定係有勇氣好...

被困呀嘛？

勇士幫佢地集氣

加油， 保持體力

加油

Take care

班popo 笑住咁賺ot

我唔會講野

每日起身第一件事就係諗起理大既手足過成點

個fd仲係入面

15歲

手足，如果有餘力嘅，整理好所需物資，知道有幾多物資先會安心架

咪撚量化手足 每個手足都係人 唔係棋

上面成班冷嘲熱諷,仲敢話不分化,不割席,不篤灰

頂住呀 手足

無論決左如何，我都尊重前線手足！
不分化！

入理大借廁所，點知出唔返嚟嘅手足真係好堅毅
你哋真係好勁

up

唔識打仗
而家唔係做show咁簡單

就係因為掛撚住做show
最近幾日黎明行動效果先差。
因為個日泛民吹雞令1000人被捕

點解星期一打後再冇和理非前人住理大營救? 已成 condom?

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

做乜鬼變左做泛民吹雞

可唔可以花時間執下飯堂，要長期守一定要保持乾淨

其實水機無壞

係咪8百幾人自首左 小數人走甩 剩50人係入面?

推

唔好

既然決定左就留就支持一班手足啦
Respect

幾時再救佢地

啱

可唔可以搵重量級人物 政界商界泛民拉大隊後面跟幾千市民入去救人啊
poly手足水深火熱我哋一定要幫手㗎

keep住士氣
唔好放棄

Thank you sir, no sir!

加油 頂住 黎明一定會到來

50人諗方法走
50個咩都唔怕嘅人人已經可以幫手做好多好多野
唔好送頭

逗留校園安全
如果死左人777同魔警負全責

幾個女仔去廁所都非法集結

岩 香港人贏 你班友等坐十年

岩啊 到時佢坐終身關我撚事

唔講策略唔通講激情咩

被困理大第五日
到時上庭同個官講話被困得唔得
唔覺得自己有犯罪
同時唔認同警方以咁樣既方式清場係合理

而家仲可以點幫？

撐住 理大手足

其實班狗好撚賤,
是撚但搵個卧底狗已經可以清場
係要玩你老尾一獲

真結局

respect 依班手足 ...

被困既孩子，多謝你地仲堅持到落去
咁多位一定會無事！
加油！

又贏 ON9

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

如果唔諗住走，不如響入面盡量消威對其他手足不利嘅證據

放蛇死開啦

有無辦法運食物俾啲兄弟
好想幫佢地

其實黑警點知入面仲有幾多人？ 唔知入面有幾多人又點知入面啲人走哂未？ 佢地又冇計劃攻入去 咁唔通冇了期咁係出面等？

執屋 休息 煲劇打機

poly有飲水機架wo

點解仲係咁講自己d野

加油手足 好好照顧自己

加油！！！

手足

我反而覺得大家係入面做平時既野好過拎武器守，到佢拉你果陣你話你係俾班狗禁錮左係入面，你身上又冇任何野俾佢入到，咁仲著數

有lab，自制蒸餾水都得

手足 加油

我地會支持

唔知講咩好，加油

新黃雀行動。

發夢聽啲律師話其實告唔入
新聞話拘捕幾人起訴幾多人全部都係嚇鳩你
就算提堂審都未算
真係講左判刑 先至證明你有已被定證
啲狗根本冇證據證明你做過啲咩"暴動"係咁嚇鳩你

利申：發夢咋 我唔係專業人士 唔識分析得咁全夢真定假 有錯麻煩各位ching屌細力啲

係咪唔理佢地？

其實得返50人乾糧應該足夠，好多之前俾人收起左

汁乾淨個環境

係入邊長住啦

反正香港樓價貴

直到抗爭成功

On9 你又知係佢 肯定d資料係9吹架啦
等d狗到時係咁搵邊個拎住弓箭 呢d先識玩

必要時要帶一隻係身

[神獸召喚] 繼鶳之後，再出另一隻神獸 -- 靜靜雞

戰戰戰戰你老尾，你係被困咋

講真應唔應該囉住？

理大關

幫你推post

順便呼籲各位絲打小心呢以下呢條狗公

------------------------------------------------------------------------
會員 #86726 你收嗲啦

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉(厹偉)

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

做佢女朋友真係慘

一面同你慶祝生日,一面諗住點樣溝第二條女

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

會員 #86726你收嗲啦

一開始極力為厹偉護航

其後被網友踢爆 發現佢正正係厹偉本人

係咪屌厭左條女所以持久唔到啊,早洩偉?

話有弓箭手仲係入面就可以撚狗

有冇得帶部switch俾佢地玩

Push

有無方法運糧同水入去?

撚有2000警力仲同你玩.....100都比多你

啋過你哋兩個
手足一定冇事㗎

講道理無意思 每個人核心價值唔同
弓箭手手足 我向你致最高敬意 無論最後點 永遠支持你

食屎啦你

保重

你真天真

尊重

尊重！

感覺出去就是對不起其他同伴

其實九成告唔入架 有時唔好咁執著一時

理大下年仲有冇人讀

反而出面果班上哂 gear 星期日星期一去救佢地, 被抓果班人真係比佢地累死。

坐監事小 佢地最驚係被失蹤我諗

告唔告到係另一回事，手足個種骨氣先最緊要

尊重手足所有決定

出面救人果班係告得入
真係慘

估唔到呢度咁多手足又成最大贏家

有錢過唔到世，索咁撚多tg

當人唔再相信法治果陣
就只會相信手上既武器
出面既人係唔會確實理解到
入面留守既人既感受
我係尊敬呢一班年青人
係香港辜負左佢地

真英雄

講多次 任何人逗留校園唔係犯法
你地只係被困 唔存在要行出黎自首
保持心境開朗 做下其他野分散注意力
Keep住同家人朋友聯絡 留意最新消息
呢場係一場出口術同心理戰
佛系心態係致勝之道

乖啦 今次聽話啦 靜靜贏好唔好

南京800壯士香港版

你覺得係骨氣囉
我就覺得係on9囉
明明告唔入既點解仲要做無謂犧牲
出返黎繼續抗爭好過啦

唉 最後走其實少左個走唔到嘅抗辯理由架

邊個都唔好信 一定要信自己 出面世界世桃險惡 你信其中一個人都死 信佢一成 十年坐監

更正：上海八百壯士香港版

港版四行倉庫

當初因咩事要入去先？佔領嘛，咁而家咪成功左囉

出面唔安全
好多暴力
驚慌 被困

明白，理解，respect

其實大家唔覺得呢啲報道好有問題咩？
成篇野嘅主旨只有幾個：
- 有人想走走唔到
- 唔走因爲怕做衰仔
- 四面楚歌失敗論

其實到咗呢個時候仲有人真係想走但係走唔到咩？
基本上留低喺度嗰啲都唔怕死
怕死一早”自首”岀咗去
(我認為)真係打算留喺入面嘅手足一早有最壞打算
一係想同黑警同歸於盡 一係就磨到最後餓死不屈以撼動人心
而我相信係前者居多 但知情者唔敢講或者特登唔講

又喺度強調入面嘅人覺得自己走咗正衰仔
企圖抹黑其他同路人俾壓力入邊被困示威者
其實要走冇問題 大家都會諒解

營造到入邊係好慘好辛苦
我相信係慘係辛苦, 但不停強調呢樣嘢
係咪想潛移默化等出邊嘅人勸入邊嘅人放棄
然後黑警攻都唔洗攻就贏又唔怕一鑊熟 (回應返上面）

分化撚講風涼話, 早d去死啦撚樣

D狗成日攞大聲公遠距離吠呀

2019年長春圍城戰

留住性命呀。勝敗乃兵家常事。起返身

點解要講明仲有幾多人？方便班狗部署？

你條仆街幫政府解決危機?屌你老母 食撚屎啦五毛

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

最後係死哂

尊敬

一定要救呢50隻戰狼

cls 我地避而不談唔代表對家唔會採取同等策略架

出返嚟被自首，如果之後再被捉多次就吟詩都吟唔甩

警方多輪水炮車攻擊後，現場已有多於100名被水炮車射中的傷者，他們跑回校內以冷水沖身，部分人出現低溫症狀況，但有更多是沖了身後換了衣服就立即再上戰場。
一個16歲的孩子，剛從急救站出來，問我是否外援到了，我說好像沒有，他以粗口表達了自己的失望，他已中了三次水炮，好不容易沖身換了乾爽的衣服，可惜只有短褲能換，瘦小蒼白的小腿暴露在外，只在鞋上包了膠袋，就往前跑上去，會合他的戰友了。
還有大量學生被橡膠子彈所傷，有個17、18歲的男孩左眼中了橡膠子彈，有更多是中了面和手腳，被救護立即送到校內臨時設的救護站去。
今夜香港，太多淚水，太多染血的年輕軀體。

0600理大正門失守
速龍從歷史博物館及巴士站衝出，多人被捕，成功逃脫的抗爭者大聲哭叫：死撚晒喇！同時亦有不少人中彈受傷，一救護員揹着受傷人士跑離現場，在旁另一救護員安慰他說：走甩咗喇，走梗。男孩的左耳在流血，他一直在哭。經歷一晚抗戰，他們都很累了，大量戰友受傷被捕，很多人回到校園內守住其他出口，坐在地上睡着了。

【24小時 無間斷射殺】
早上約8點，他們決定要找路離開，為那些受了傷的手足殺出一條血路。一出理工大學，已被防暴夾擊，向我們發射大量催淚彈。他們攀過鐵欄和花圃，走到紅磡海底隧道收費廣場，眼前的路，非常浩瀚，我們在空曠地跑，防暴就如玩射擊遊戲般，我沒有帶傘，真正感覺到什麼叫槍林彈雨，原來當死亡如此靠近時，是這種感覺的。我們以逃亡般的速度狂奔，催淚彈就在我們耳邊飛過、在腳邊爆破。
好不容易跑到對面，怎料他們發現跑錯了，又往回頭跑，看見有市民向着他們揮手，他們直跑去，可惜圍欄太高根本沒法攀上，而較矮的一邊則佈滿防暴警，他們只能選擇折返理大。
回到理大，有人痛哭，因為有手足被捉了，也有人大罵明知佈防嚴密根本沒有理由跑出去，太多分歧，太多情緒。烈日下，藍天白雲，他們坐在陰暗處，累得倒頭便睡。
有前線說，他不願被捕，情願自殺，我們這些大人，無言而對。而我相信，他是認真的。
有人說，若這次把理大內的前線都捉了，這場運動將會死亡。
死亡的，何止是這場運動，而是我們所有人。係所有香港人。

一係逃走 一係留係理大
任何叫手足投降被捕都係幫政府解決危機既仆街五毛

留意返, 我成個comment都無叫過人投降, 純粹係分析風險

好希望你可以救多啲人

到黑警入去一個人都搵唔到!!

心痛你哋

身體受傷，唔嚴重可能都可以死頂
但心理上唔係入面既人根本唔會明
由期望到失望，甚至絕望
我地任何人都冇資格去評價佢地
啲五毛分化L好煩

我好希望佢地走到
但唔知仲有咩方法

透過 HKG 分享一則貼文：其實poly本身係咪設計黎打仗用?

而家睇返真係好sad

800+人自首
其實入邊本身起碼成千人
如果團結繼續堅持，可以減少到更小犧牲/走到多D
甚至揾到時機配合外面絕地反擊
囚徒困境，只能夠講大家都未夠堅持

越係支持佢地留低對峙嘅人，
根本係推佢地去死，

咩借廁所，理大學生返理大校園好正常姐下話

小心有狗搵你

喺入面餓死 就可以話林奠同黑警反人類 因為係林奠下令黑警圍死唔俾人走斷人糧 豬肉成自己講話同問責高官傾過可唔可以俾大學入面既人自由撤離 高官請示過林奠話唔得

唔可以

講呢啲把撚咩，死左好快被香港人遣忘
千其唔好死!!

咁又唔一定要做前線勇武
可以做文宣或後排和理非
佢地而家想係入面堅持到死 如果真係死咗中共不知幾開心又少50個敵人

佢地心理精神應該好撚差
我見廚房佬情緒起伏好大

理大門口罰企食風。

依家拎住姐...下一秒放低你又知咩

訪問又冇話一定要講真話嘅

我都係，好想去幫忙執拾，但執拾黑警都當暴動。

被圍果時保命錦囊

好心痛
做唔到啲咩
好想俾佢地知出面好多人記得佢地!

點先可以救到佢地

推
等多啲人知佢地仲係入面

以死明志🥺

等到咁上下 可唔可以突襲成功

溫習PE囉
免得考試唔合格係學生嘅本份

保命錦囊

其實要走真係唔係問題
冇人會怪責佢哋
反思嘅係佢哋要諗清楚自己係咪要承受到被告暴動
定還是兵行險著
堅持去守
有機會走到
有機會charge唔入
有機會死 (餓死/黑警攻入去)
冇人再有權去批評啲乜嘢

依家講緊有50人用十年拖住2000警力嘅幾耐？一個禮拜？策略都唔啱啦

理大50

如果要餓死 我寧願你行出黎

叫啲狗戴番啲編號同委任證先講，唔好扮正義。
佢哋喺超級想逃避責任。

香港黑警圍理大餓死人
會震撼整個世界🇭🇰🇺🇸

市民被困 投咩降????

真正嘅義士。革命英雄

空投物資

記者

其實記者影哂樣

THIS is where we hold them
THIS is where we fight

人踩人個班可能好啲。

咁大羣人同一方向衝埋黎，實有啲人係無份嘅，有得一個就可以有兩個。

無人機

每人一句話，特別送給最近為理大而戰鬥的手足

辛苦手足了.... 多謝你地

無人機運身分證就得。

理大仲有手足，佢地唔係 condom呀

入面好撚多鬼
有啲連記者都係鬼黎

寧願佢地撤
唔好死

想問其實依家係咪仲係鎖哂成個poly送唔到野入去

狗公已經衰格，起呢種時勢做呢啲街真係仆衖中仆街!!

其實我覺得呢件事已經可以拎黎拍電影

永不放棄先可以贏手足撐住

根本係中計，蝕本。

我一早主將佢甚返入校園室內，
溫書呀，吹呀!!

無錯呀

放低武器輕便裝，唔好亂講野呀

英雄主義式浪漫送頭
香港人最鍾意轟轟烈烈咁輸, 完全唔想靜靜地咁贏

致仲係poly入面既手足（二）

手足，借完廁所好走啦

真手足 真義士

各位喺入面嘅手足， 希望你哋可以睇到我嘅留言。 而家你哋要做嘅事情， 係要盡快將你哋喺入面嘅決心宣告出來。

我明白做一個抗爭者是不會想向呢個政權屈服。 你哋亦都盡了 最大嘅勇氣留守， 我哋外面嘅人係唔會放棄你哋嘅。 但係由於入面嘅情況外面嘅人好難去理解， 所以我哋必須要得到你哋嘅一致想法。 留守嘅目的係乜嘢。

由一開始堅持到今日， 你哋嘅留守絕對係勇氣嘅表現。 我哋出面嘅每一個手足到十分認同， 亦從來都沒有放棄你哋每一個。

而家 而家你哋幾十個人留守，就可以令到警犬進退不得。 紅隧亦不能開重開, 呢樣嘢已經係一個極有效嘅抗爭。 我希望你哋諗清楚究竟點樣可以令到呢個抗爭有更一字嘅聲音， 令公眾明白， 你哋並不是一班走唔到 嘅示威者， 而係堅持留守嘅抗爭者。

請你哋盡快集合所有留守者嘅聲音， 向全世界發出呼籲，和平抗爭， 反守為攻， 要求警犬盡快撤退。

用荷蘭叻邏輯駁你。有700萬人冇走，民意主流。

成個poly 話大唔大 話細唔細 亦都唔係每個位有記者 記者點會可能知入面既實際人數？ 如果有日訓醒記者再見唔到周圍有人 係咪代表入面所有人已經出哂黎？

有冇人運糧食入去

加油撐落去！依家玩緊心理戰
你地一定要保持極極極極良好的心理質素先贏到！！！！
記住你地只係被困
記住我冇野講
定時清下舊record
一出黎就十年
點解要出黎？
頂住啊手足
我知道天氣開始凍
你地有冇方法取暖

尼到開學得唔得

到宜家仲吹奏陣地戰，無人會信。

咁樣戰略上真係唔值不過唔一定輸既

堅持呀手足

堅持自己信念

唔好出黎呀！多等多幾日 就安全

一定好辛苦！求你哋捱埋佢

如果唔係會有性命安全 (唔係重傷或重病) 請你哋堅持😭😭

頂住呀！

捱住呀！求你地捱埋佢 唔好比人捉！

大約知啦，始終要出黎食野

支持你...但手足既然會咁諗,應該更加要明白,你呢種人係好可貴
希望你留得青山在...

Respect

咁點解佢地一走？
怕死？
掟低手足？

加油頂住，我每日諗緊你地係入面過成點

準備糧食匿埋喺天花板等時間過work唔work？

😭

理大手足撐住

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

整理好理大校內環境準備長期留守，晚上可在校內開下晚會party鼓舞留守者士氣！

大家真係要想想重有無辦法幫佢哋！

唔好傻，無話對不起，最緊要是保命，其它次要，你們所做決定，無論是怎樣，我們都會尊重

50人被困

根本係非法禁錮

許智峯可否鼠D糧水入去

請問poly有冇路通去宿舍 冇理由冇梳化冇床

Poly 50人
求下你地千其千其要堅持落去
意志力好重要㗎
想放棄嘅時候 可以試下咁諗
地球上有好多人身處嘅環境仲惡劣過你 野食仲少過你 但佢地都生存到 你哋冇理由放棄㗎
捱埋落去 唔使等幾耐 你哋就會見到署光㗎啦 (因為已經封左紅隧好多日 而佢哋又唔能夠眾目睽睽下攻入學術大學)
出到黎 先再享受生活都未遲 加油呀

嗰個心理質素唔係任何試煉可以訓練到
Respect

fuck睇到就覺得好內疚

驚佢地病咋...小心身體

係 有啲明明就係入去大學散下步 班垃圾警狗又想老屈

連登仔或成最大然家

頂住

又贏
因為佢哋我地冇咗2xx 支援手足
加加埋埋都差唔多1500 包埋投降/活捉

真係好慘，認真
佢哋唔應該喺呢個世紀呢個年代，喺呢個聲稱文明嘅社會，去經歷呢啲咁可怕嘅事。
遊繩，爬渠，抗爭，捱餓，捱凍，受傷，恐懼，憤怒，失望，絕望。
對不起，這個香港這個時代久了你們，很多很多。

其實上曬gear咁又點
講真 蒙曬面已經影唔到你樣 你點證明現場果個就係你？（雖然咁講好似夾硬咗啲，但疑點利益歸於被告。同埋好似話佢要告你某個罪項係要完全冇任何疑點先可以用嗰一項嚟入你罪（（好似係）））
再講 果啲所謂gear例如長遮 蒙面 豬咀根本就唔係攻擊性武器（正常黎計，需然依家唔正常）
但我覺得要打實有勝算
不過如你話砌生豬肉咁我冇野好講
我唔信狗 但我信星火同其他律師團隊 希望手足冇事

大家要記住出黎唔係自首
你係入面都唔係暴動
你係咁岩參觀理大 或者咁岩經過有事發生入去望下
佢地就算以暴動罪拘捕你 都只係兇鳩你地 唔係一定告得入的
佢冇證據影到你地邊個做過啲咩

捉咩多次啫 香港咁細行過既地方9成都亂架喇 行過咋嘛 屌佢老味

希望唔會
而家件事煲得愈黎愈大
咁第時清算班狗嘅可能性愈大
班狗都係𢭃份糧
唔奢望佢地有良知
望就望佢地淆底第時真係可能會有清算嘅一日 唔敢再咁重手

留守嘅堅持同意志係一種statement
多謝你地

我覺得成件事好on9
香港有個公眾地方好多人求救
全個香港都想救佢地但做唔到

我要攬炒！！！

真係想死守就應該欲擒故縱，話考慮投降但係又彈出彈入咬我食

其實仲有一般人吧

碧街手足先係condom 你老味

手足，好好休息下

做咩都好，留住條命。

其實好矛盾
人性上想叫佢地放棄
道義上想叫佢地加油撐住
我問過人可唔可以帶食水俾佢地
但黑警唔俾

唔好撚再接受任何訪問
15歲嗰個⋯⋯唉

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

On

岩

求下你地放底武器啦
咁少人打唔贏嫁
出黎再講啦
拎把弓射隨時終身

不解釋

絕對RESPECT
手足, 即刻未能並肩作戰,
但為你們感到驕傲

好佩服佢地，但會唔會太硬頸，見住咁多人走點解唔斷後走呢，留到依一刻唔多唔少有包拗頸成份，入面資源唔多，衛生條件又差，出嚟繼續服務其他手足唔係仲好咩